「序號檢查工具」iPhone 6s 意外關機問題方案

iPhone 6s 意外關機問題方案

「序號檢查工具」

有iPhone 6s嘅巴打絲打可以去檢查下

你真好人 不過無需要

我屋企人之前試過打電話上去服務熱線，
apple話部機唔洗換，
但係今次去佢網址輸入序號就話可以換。

所以建議曾經詢問過嘅6s用家，
今次再去輸入序號檢查多一次好啲。

我本身部機個mon就爆左
所以條友同我講
如果我要整舊電 就要俾整mon既錢
但舊電就可能唔洗

本方案涵蓋裝置首次零售之後 3 年期間受影響的 iPhone 6s 電池。

可以唔使即刻去更換都得。

仆街APPLE, 根本係6同6S都有問題, 但只係肯換6S, 屌那星!

如果真係壞左梗係越快換越好

早兩日去蘋果隻精靈話官網會更新List可以再上去Check 我序號QQ依家都換得 不過Book天才又難Book Walkin又有排等

可以換機定淨係換池？

換電係咪都會洗機？

依樣真係唔知，
要等去過嘅巴打絲打返嚟留言先至知

一定要做左備份先至好去

換電通常係咪有得即刻拎?

留名

巴打用6？
我間唔中用用下就會黑撚曬，要叉一叉先著得返
但又唔係無電

尋日約天才換6s電
order新電要等一星期
換電要等多一星期

我都中招 但未試過自己熄機

上星期去咗新城市問天才

要落order等電池到要預二至四個星期
到貨要去返order果間分店換電
換電時間就視乎間舖多唔多人, 預兩三鐘頭左右

爆左mon 點同你打開部機
所以一定會收你整mon 錢

機背勁花有冇得換

暫時嘅做法係換電不換機，
遲啲唔知會唔會變

中左